(底褲)孖煙通定三四角

孖煙通
三,四角

利申 四角jj

推

Why not both

8角

孖煙通同四角褲有咩分別?

四角係貼身果啲